[90後同好] 經典日本動漫回想

而家變左老野, 有感而發

有時睇下電視發覺都唔知播乜緊, 諗返起細個有好多神劇真係好有feel

新作既已經無時間再睇, 心境都唔同哂

好彩大部分舊作都有得上網搵返, 分享下睇下有冇同好

排名不分先後

1. 中華一番
2. 封神演義
3. 叮噹
4. 棋靈
5. 鋼鍊
6. 龍珠
7. 不可思義的遊戲
8. 鬼神童子
9. 遊戲王(暗黑)

10.巨乳老師的誘惑

90後應該叫多啦A夢?

一拳撚人

11.夜棟病勤

魔法小神童加旋

衝燈21

連心愛的人的.......jpg